屌拿星 夠竟點先留到so根呢

仆街留極都唔粗

剃剩少少

用手拔

𡃁仔逼唔到架呢啲

都唔粗

04年仲𡃁仔？ 鳩毛都有啦我

咁撚痛

好撚爽

每個鐘剃一次

我男朋友就會咁做

認真？ 出血

15碎就有鳩毛

你1定0

下 15碎點會冇 不過短同未生齊咁解渣嘛

真唔可以俾佢地有出黎既機會

又長又濃密 多到爆

0

點會有

我根本上幾日先要剃一次

要日日澆水

無毛都照剃啦 買個靚鬚刨每日得幾粒鐘就得

下你傻撚左?

ching sick ball

試下先 我要留到好似美斯咁